乜撚野警黑合作? 而家係政黑勾結!

首先大家都明三權分立已經名存實亡

721黑警刻意放生白衫人
中聯辦葉虎事件揭露政權都有份參與
律政司遲遲唔起訴捉到既白衫人

每件事都係話你知三權分立已死
借用一下巴打張圖
[日式圖解] 721恐襲關係圖，推到發夢都睇到

我見大家仲講緊警黑合作, 首先淨係講警察錯, 好多人仲會覺得唔關政府事, 你要打就打到佢冚家剷, 要表達到

政府、律政司、黑警 都有同 黑社會勾結

第二係你咪撚再用合作咁正面既詞語, 而家佢地係勾結, 你講合作講到佢地好似有正當性可以咁做

我在此強烈呼籲大家唔好再講警黑合作, 試著說

政黑勾結

721元朗恐襲 政黑勾結殘害無辜市民

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

政黑勾結

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期